msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: uniswap-interface\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-22 19:04\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_TW\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: uniswap-interface\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 458284\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /widgets/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 8\n"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Acknowledge"
msgstr "確認"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Allow in your wallet"
msgstr "允許在你的錢包裡"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Allow {0} first"
msgstr "先允許 {0}"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Allowance pending"
msgstr "待定津貼"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "An error occurred when trying to execute this swap. You may need to increase your slippage tolerance. If that does not work, there may be an incompatibility with the token you are trading. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "嘗試執行此兌換時發生錯誤。您可能需要增加滑點限制。如果還是不行，則可能是您正在交易的代幣與Uniswap不兼容。注：Uniswap V3不兼容轉賬時帶扣除費用（fee-on-transfer）的代幣和彈性供應（rebase）代幣。"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Approval pending"
msgstr "等待批准"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Approve"
msgstr "批準"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Approve in your wallet"
msgstr "在您的錢包中批准"

#: src/components/Swap/SwapButton/useApprovalData.tsx
msgid "Approve {0} first"
msgstr "先批准 {0}"

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: src/components/Swap/RoutingDiagram/index.tsx
msgid "Auto Router"
msgstr "自動路由"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
#: src/components/Swap/SwapButton/index.tsx
msgid "Confirm in your wallet"
msgstr "在你的錢包中確認"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Confirm swap"
msgstr "確認兌換"

#: src/components/ConnectWallet/ConnectWalletDialog.tsx
msgid "Connect wallet"
msgstr "連接錢包"

#: src/components/ConnectWallet/ConnectWallet.tsx
#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Connect wallet to swap"
msgstr "連接錢包以兌換"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Connecting…"
msgstr "連接…"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Convert {0} to {1}"
msgstr "將 {0} 轉換為 {1}"

#: src/components/ConnectWallet/ConnectedWalletChip.tsx
msgid "Disconnect wallet"
msgstr "斷開錢包"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Dismiss"
msgstr "關閉"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Enter an amount"
msgstr "輸入數額"

#: src/components/Error/ErrorDialog.tsx
msgid "Error details"
msgstr "錯誤詳情"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Error fetching trade"
msgstr "獲取交易時出錯"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Fetching best price…"
msgstr "正在獲取最優兌換率..."

#: src/components/Swap/Output.tsx
msgid "For"
msgstr "贊成"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "High price impact"
msgstr "高兌換率影響"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "High slippage"
msgstr "高滑點"

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "High slippage increases the risk of price movement"
msgstr "高滑點增加了價格變動的風險"

#: src/components/ConnectWallet/ConnectWalletDialog.tsx
msgid "I don't have a wallet"
msgstr "我沒有錢包"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Insufficient liquidity in the pool for your trade"
msgstr "您想交易的池中流動性不足"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Insufficient {0} balance"
msgstr "{0} 餘額不足"

#: src/hooks/swap/useSwapCallback.tsx
msgid "Invalid recipient"
msgstr "無效的接收方"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Liquidity provider fee"
msgstr "流動性提供者費用"

#: src/components/Swap/TokenInput.tsx
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "Max slippage"
msgstr "最大滑點"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Maximum sent"
msgstr "發送的最大值"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Minimum received"
msgstr "收到的最低數額"

#: src/hooks/swap/useSwapCallback.tsx
msgid "Missing dependencies"
msgstr "缺少依賴套件"

#: src/components/Swap/Settings/MockToggle.tsx
msgid "Mock Toggle"
msgstr "模擬切換"

#: src/components/TokenSelect/index.tsx
msgid "No results found."
msgstr "未找到任何結果。"

#: src/components/TokenSelect/NoTokensAvailableOnNetwork.tsx
msgid "No tokens are available on this network. Please switch to another network."
msgstr "此網絡上沒有可用的令牌。請切換到另一個網絡。"

#: src/components/Toggle.tsx
msgid "OFF"
msgstr "關閉"

#: src/components/Toggle.tsx
msgid "ON"
msgstr "開啟"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Output is estimated. You will receive at least {0} {1} or the transaction will revert."
msgstr "估計輸出。您將收到至少 {0} {1} 或交易將恢復。"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Output is estimated. You will send at most {0} {1} or the transaction will revert."
msgstr "估計輸出。您最多發送 {0} {1} 或交易將恢復。"

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "Please enter a valid slippage %"
msgstr "請輸入有效的滑點百分比"

#: src/components/BrandedFooter.tsx
msgid "Powered by the Uniswap protocol"
msgstr "由 Uniswap 協議提供支持"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Price impact"
msgstr "兌換率影響"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Price updated"
msgstr "兌換率已更新"

#: src/components/RecentTransactionsDialog.tsx
msgid "Recent transactions"
msgstr "最近的交易"

#: src/components/Error/ErrorBoundary.tsx
msgid "Reload the page"
msgstr "重新加載頁面"

#: src/components/Swap/Settings/index.tsx
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/components/Swap/SwapButton/index.tsx
msgid "Review swap"
msgstr "審查交換"

#: src/components/TokenSelect/index.tsx
msgid "Search by token name or address"
msgstr "按代幣名稱或地址搜索"

#: src/components/TokenSelect/TokenButton.tsx
#: src/components/TokenSelect/index.tsx
#: src/components/TokenSelect/index.tsx
msgid "Select a token"
msgstr "選擇代幣"

#: src/components/Swap/Settings/index.tsx
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "Slippage tolerance"
msgstr "滑點容差"

#: src/components/Error/ErrorBoundary.tsx
#: src/components/Error/ErrorDialog.tsx
msgid "Something went wrong."
msgstr "出問題了。"

#: src/components/Swap/index.tsx
msgid "Swap"
msgstr "兌換"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Swap confirmed"
msgstr "交換確認"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Swap details"
msgstr "交易詳情"

#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
msgid "Swap failed: {0}"
msgstr "兑换失败： {0}"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Swap pending"
msgstr "交換待處理"

#: src/components/Swap/Summary/index.tsx
msgid "Swap summary"
msgstr "交易摘要"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The Uniswap invariant x*y=k was not satisfied by the swap. This usually means one of the tokens you are swapping incorporates custom behavior on transfer."
msgstr "兌換交易不滿足 Uniswap 不變量 X × Y = K 的要求。這通常意味著您要兌換的代幣之一在代幣轉賬過程中帶有一些自定義代幣合約特性。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The input token cannot be transferred. There may be an issue with the input token."
msgstr "輸入代幣無法進行轉賬。輸入代幣可能有些問題。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token."
msgstr "輸出代幣無法進行轉賬。輸出代幣可能有些問題。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The output token cannot be transferred. There may be an issue with the output token. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "輸出代幣無法進行轉賬。輸出代幣可能有些問題。註：轉賬時帶扣除費用（fee-on-transfer）的代幣和會自動重新定價（rebase）的代幣都與Uniswap V3不相容。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "The transaction could not be sent because the deadline has passed. Please check that your transaction deadline is not too low."
msgstr "由於期限已過，因此無法發送交易。請檢查您的交易截止期限設置。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "This transaction will not succeed due to price movement. Try increasing your slippage tolerance. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "由於兌換率變動，該交易將不會成功。請嘗試增加滑點容差。註：轉賬時帶扣除費用（fee-on-transfer）的代幣和會自動重新定價（rebase）的代幣都與Uniswap V3不兼容。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "This transaction will not succeed either due to price movement or fee on transfer. Try increasing your slippage tolerance."
msgstr "由於兌換率變動或代幣帶有轉賬時的扣除費用（fee-on-transfer），該交易將不會成功。請嘗試增加滑點容差。"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Transaction confirmed"
msgstr "交易確認"

#: src/components/Swap/Settings/TransactionTtlInput.tsx
msgid "Transaction deadline"
msgstr "交易截止期限"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Transaction pending"
msgstr "交易待定"

#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
msgid "Transaction rejected."
msgstr "交易被拒絕。"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Try increasing your slippage tolerance.<0/>NOTE: Fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "嘗試增加滑點容差。<0/>註：轉賬時帶扣除費用（fee-on-transfer）的代幣和會自動重新定價（rebase）的代幣都與Uniswap V3不相容。"

#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
msgid "Unexpected error. Could not estimate gas for the swap."
msgstr "錯誤。無法估計兑换所需的 gas。"

#: src/hooks/swap/useSendSwapTransaction.tsx
msgid "Unexpected issue with estimating the gas. Please try again."
msgstr "估計 gas 時遇到問題。請再試一次。"

#: src/utils/swapErrorToUserReadableMessage.tsx
msgid "Unknown error{0}. Try increasing your slippage tolerance. Note: fee on transfer and rebase tokens are incompatible with Uniswap V3."
msgstr "未知錯誤{0}。請嘗試增加滑點容差。註：轉賬時帶扣除費用（fee-on-transfer）的代幣和會自動重新定價（rebase）的代幣都與Uniswap V3不相容。"

#: src/components/Swap/Toolbar/Caption.tsx
msgid "Unsupported network - switch to another to trade"
msgstr "不支持的網絡 - 切換到另一個進行交易"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Unwrap confirmed"
msgstr "打開包裝確認"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Unwrap pending"
msgstr "打開待處理"

#: src/components/Swap/SwapButton/index.tsx
msgid "Unwrap {0}"
msgstr "展開 {0}"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "View on Etherscan"
msgstr "在Etherscan上查看"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Wrap confirmed"
msgstr "包裹確認"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "Wrap pending"
msgstr "包裹待處理"

#: src/components/Swap/SwapButton/index.tsx
msgid "Wrap {0}"
msgstr "換行 {0}"

#: src/components/Swap/Settings/TransactionTtlInput.tsx
msgid "Your transaction will revert if it has been pending for longer than this period of time."
msgstr "如果您的交易待處理的時間超過此時間段，交易將恢復。"

#: src/components/Swap/Settings/MaxSlippageSelect.tsx
msgid "Your transaction will revert if the price changes unfavorably by more than this percentage."
msgstr "如果兌換率變動超過此百分比，則將還原該交易。"

#: src/components/Swap/Settings/TransactionTtlInput.tsx
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/components/ConnectWallet/ConnectWalletDialog.tsx
msgid "{caption}"
msgstr "{caption}"

#: src/components/Swap/Summary/Details.tsx
msgid "{integrator} fee"
msgstr "{integrator} 費用"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "{min}m {sec}s"
msgstr "{min}分鐘 {sec}秒"

#: src/components/Swap/Status/StatusDialog.tsx
msgid "{sec}s"
msgstr "{sec}秒"

